撤回修例之後 首先就要清算班克警

正式宣布 克警已經成為condom

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

冇錯
智能燈柱 警權過大 司法不獨立不可信
官官相衛 鄉黑合作 貪污問題
大撚把問題